
\documentclass[a4paper,14pt]{extreport}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath}
\usepackage{multicol}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{alltt}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage[
 left=25mm,
 top=20mm,
 right=10mm, 
 bottom=20mm, 
 nohead, 
 nofoot] {geometry}
\pagenumbering{arabic}

\parindent=0pt

\newcommand{\labtitle}{
 
}
\newcommand{\labnumber}{1}

\begin{document}
\input{titul.tex}

\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth]{../Screenshots/8.png}
\end{center}
При выборе типа чипсета предпочтение было отдано в пользу ICH9, 
т.к. он является более новым(хоть и экспериментальным), по сравнению 
с PIIX3, поддерживает шину PCI express и три шины PCI. Кроме того, ICH9 поддерживает
MSI(Message Signalled Interrupts) – альтернативную форму прерываний.
Это позволяет современным ОС использовать больше PCI устройств без совместного использования IRQ.
В сумме это должно ускорить быстродействие виртуальной машины.

\par
Был включен улучшенный контроллер прерываний ввода/вывода (I/O APIC), т.к. с
I/O APIC, операционные системы могут использовать более чем 16 запросов 
прерываний, что позволяет избежать совместного использования одного канала IRQ 
несколькими устройствами.
\par
Включение этого контроллера является обязательным для 64-битных гостевых ОС и для того, чтобы
система могла использовать более одного ЦП.


\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth]{../Screenshots/9.png}
	\includegraphics[width=\textwidth]{../Screenshots/10.png}
\end{center}
Процессор  машины-хоста имеет поддержку аппаратной
виртуализации, следовательно была включена опция VT-x/AMD-V.
Так же была включена опция  Nested Paging,
которая обеспечивает транслирование физических адресов
памяти гостевой ОС в физические адреса памяти основной ОС.
В качестве интерфейса паравиртуализации был выбран 
Hyper-V, который рекомендуется для гостевых система семества Windows. 


\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth]{../Screenshots/11.png}
	\includegraphics[width=\textwidth]{../Screenshots/13.png}
	\includegraphics[width=\textwidth]{../Screenshots/14.png}
	\includegraphics[width=\textwidth]{../Screenshots/15.png}
	\includegraphics[width=\textwidth]{../Screenshots/16.png}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{../Screenshots/17.png}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{../Screenshots/18.png}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{../Screenshots/19.png}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{../Screenshots/20.png}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{../Screenshots/21.png}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{../Screenshots/22.png}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{../Screenshots/23.png}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{../Screenshots/24.png}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{../Screenshots/25.png}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{../Screenshots/26.png}
\end{center}
\end{document}
